［理性討論］接下來幾日無論集中定開花 但係轉返100%純和理非活動？

和理非活動包括但不限於：

- 商場唱歌
- 摺紙鶴
- 室外人鏈
- 放映會
- 派發/張貼/展示文宣/文宣貼藍店
- 藍店window shopping
- 藍店撳飛/罷買
- 裝錯修道歉
- 黃店爆買

不進行以下活動：

- 堵路
- set rb
- 佔路
- 裝修
- 拆鐵
- 鐳射筆射狗

一句講晒
黑警冇藉口搞事
連登仔口中既左膠活動

原因：
- 連續三日都係勇武回合，拆鐵/裝修喺觀感上毫無疑問係唔好睇，需要和平活動/靚畫面去中和，平衡
- 人權法即將通過，忍一忍手，唔想節外生枝
- 如無意外，唔會有手足被捕

連登仔：勇武暫停？咁港共政府咪大條道理講禁蒙面法有效？

反駁：出面有Post講過，而家我地進退兩難，所以根本唔需要在意政府點諗，如果退幾日佢就打晒飛機話惡法有效，咪由得佢，中意點講咪點講，未有惡法之前都唔會日日打，都有和理非活動架啦，跟返自己嗰套做啦好嗎？唔通推完惡法就要日日打仗？係丫，香港人要反抗，但反抗唔係得一種形式

最後

和理-》勇武-〉和理-》勇武
梅花間竹咁運作係成個運動基本方程式

以下開放討論

光復香港
時代革命

tui

推

推，班狗想推endgame害死手足

和理非、文宣時間

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

叫停勇武唔係用依種方式
係吹一枝和理非大雞，咁勇武自然會加入做和理非

例子係818同823人鏈

特別係依幾日咁多核彈，自己壓得住怒火唔代表全部人都得
單純既叫停就變左林鄭既 "止暴制亂"

講漏左
中資/紅資背後大把錢
你爆得幾多都傷唔到幾多
就算美心/360我見都最多爆幾塊玻璃
close幾日就會開返
要佢地收皮一定係用第二個方法eg長期經濟戰！
重點係裝修畫面唔好睇，又可能影響人權法
冇錯 見到呢啲鋪頭爛晒係好爽 抵死！
但請大局為重

勇武係指活動定係人？
我想叫停當然係活動
唔代表勇武巴絲冇野做
因為勇武可以做返和理非
打仗打得多都識唱下歌

好耐無唱過歌仔
好想聽各位美妙嘅歌聲

國際線，本土線，統統都要人!!!!
聽日開始，每晚十點，一齊 Twitter tag #anti-ERO
==

[本土文宣+國際戰線] 撤銷緊急法 !!!!

你想叫停勇武行動嘛
我咪話你要叫既，就吹大雞和理非活動，勇武手足自然會加入同尊重

四個月黎短暫既平靜唔係無架，但無一次係靠一個半個post "叫" 出黎
依幾日 "開槍" "撞人" "暗角" "緊急法" 乜都齊，個氣氛係點大家都知

單單叫停勇武行動，同林鄭個 "止暴制亂" 無分別

自我調整呀
成個運動行到咁遠
一剛一柔係重點

Push

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

仲有野漏左講
開花勇武左兩日
兩日都無警時分 唔好心存僥倖 唔好覺得理所當然
只係因為呢樣野係第一次做 黑警無相應策略應付
（相反 陣地戰就唔同 打左幾多次 黑警熟晒點玩）
唔好覺得開花係屈機 唔好覺得黑警一定唔夠警力 任你做
呢兩日
黑警一定有晒觀察而有晒佈署 包括分配人手等等

一句講晒
每一種戰略 越做得多同樣既事 敵人必然逐漸學識如何應付

係，直接出行動post最實用

弊在有文宣吹緊聽日又開花做返星期五六既事

同埋無需要重複提林鄭個四個字 因為唔應該俾佢牽住走

轉：律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

我只係講緊你做緊佢最想做既嘢

運動能夠持續既原因係無大台，憑各自既意志做野，就係所謂既兄弟爬山
如果聽日裝修隊係吹得成雞既，證明有一定數量既人認同應該咁做

咁既情況，單純既 "叫停" 係無用既。你可以做既係提供替代方案，等大部份人都覺得咁樣做會好啲有效啲。

同香港大環境一樣，"單純既叫停" 就係政府日日做既事，結果係點？

傻啦
佢最想我地日日開花日日重複裝修拆鐵
一來 輸國際戰線 搞衰人權法
二來 黑警諗好晒點應付 我地再做就出動

當然唔係單純叫停，替代方案就係以前啲和理非活動，其實仲有好多可以做，香港人最有創意

形象工程日！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

其實蒙面法只係一個小戰場
人權法呢個大戰場贏左, 可以幫我地連本帶利都贏番黎
SOLOMON YUE都講過左人權法之後會幫我地對付個人權法